家用這回事。。。。

今日又為左家用同老母鬧大交

事源小妹fg 今日岩岩收到政府要我還學債每月千零啦
咁同老母講政府追我還錢 我俾到3.5k出黎做家用已經盡人事 （我人工14.5k 俾埋強奸金得翻13.7k左右）

但佢就話我斤斤計較 俾個3千就俾說話佢聽 佢都5敢同朋友講我賺萬幾咁多先俾得雞水咁多 咁不孝

我同佢講
我每月基本開支係
供保險1.3k
還學貸1.2k
進修費1.1-2k
家用3.5k

唔食唔出街唔翻工都去左7.5k
咁我自己生活交通食飯錢化妝品一個月4.5k

咁我每個月先儲得個1.7~2k左右
根本5夠我將來結婚買樓生仔 (我認為同另一半一人一半 好正常但我阿媽覺得我儲黎無用 依d應讓男方俾曬 原因係佢個果年代都係俾曬錢阿爸阿媽 自己係無儲蓄下出嫁 我有機會儲到錢咪算好囉）

雖然事實上
以前中學 佢每個月有俾1.2k生活費我用（乜都包電話費吖出街吖 從來無問佢拎多過一蚊）但中學我係自己翻pt俾學費（一年七千左右）個時候我每個星期六日都翻工

大學有俾6萬我讀書 但我讀學店 學費一年70k左右 其餘學費生活費自己借錢讀翻工賺 而且多一蚊都冇再俾過我

Ps: 佢自己有翻工 我d家用完全係拎黎買花戴(confirmed by her) 冇諗過會儲起d錢俾我將來用 其實將來搵得多 我5介意俾多d佢 但真係5想佢係依個時候俾壓力我

問題黎啦 究竟我太斤斤計較太不孝定佢太當我係投資工具？

依家佢叫我搬走5好翻屋企 我問佢係咪3千都5駛翻？佢話係 叫我即刻搬走。。。。我老豆係隔離做和事佬話5好為錢傷感情。。。。係依個屋企真係好攰 你地點睇？

5你老母

我覺得你老母似係想你快啲嫁出去，比signal 叫你快啲成家立室